[Оглавление](oglavlenie.md)

* Это будет вторая часть **Снимите маски**

---
---

Ну эти питушки...
Во главе с Гавором...
Трусливые сучки...
Будет выслеживать...
Ножом в спину...

---

Вот это дело "склейка из сочинений"...
Передают начальнику на работе...
Или очередному питушку...
Типа радионинкого и маленького запольского...
Бабаева...

---

Ну питушарник...

---
---

Самый прикол в том что текст накидала класручка...
Т.е. ебать вообще не ума не фантази...

---
---

Самый прикол в том что всем этим питкшкам подрезали яйца за износилования в детстве...

---

А Галя-восьмикламница просто ебанько!

---
---

Или на малолетке...
Или папочка откупил...
И прилетела месть народа....
Например как гавару на медвежках...

---
---

Гавара держали на стволе...
А он как сучка...
Вся в слезах...
```
- "я хочу жить"
```
---
---

Все вышеперечисленные питушки...
Под угрозой топора рассказывали дели...

---

Ну просто на медвежках...
Ну бандит реально...
Под руку попался...
Писталетикам махал...
И называл некрасивыми словами...
Пиздел дохуя...
А ответчик был "а чё"

---

```
- "это моя земля!"
- ебанулся что ли, ты тут в гостях!
```

---

Назовем Роман...
На который спето куча рэпа ...
И дополним стихами ещё...
"История моей любви"

---

Помню молдавашка(Салагор и вся хуетень) скопировались...
И переведи меня в Реутов...

---

А после прислали маму Светы работать с нами...

---

Ну мама не мама...(Венецкая)
Баба мент которая не смогла раскрутить дело...
А медвежки преподнесли по иному...

---

Помню сидим мы в кабинете...
Ну она мне показывает дело...

---

```
- откуда это у тебя?
- "неважно"
- важно!
- "не твое дело, не лезь."
- если там мелькает моя фамилия, это мое дело.
```
---

А тут гавар должен был подъехать...
Ну я ей все рассказываю...

---
---

Ну потом оказалась, что она хотела совершить месть своими руками...

---
---

```
- хочешь увидеть приступника, и посмотреть ему в лицо!
- "я смотрю"
- нет ошибаешься, ты упёрлась в битонную стену, и не видишь все целиком...
```
---

Ну и гавар подъезжает...
Я ей показал...
И она села с ним поговорить...

---

И я смотрю на Гавара...
И Венецкая ему что то говорит...
И гавар как всегда в своем репертуаре...
```
- "это он, это он"
```
Вскочил и сьебался...

---
---

Это реально было смешно...

---

```
- "что ты предлагаешь?"
- я предлагаю боль расплаты...
А меня сделай зайцем...
Потому что я тебе ничего не докажу...
Я бы и сам не поверил...
А потом ты сама увидишь как они убивают собственных детей и родителей, ради того что бы жить...
```

---
---

Я ухожу в армию...

---

А Венецкая...
Она такая злая баба...
Ну погоны вся хуйня...

---

```
- как такая тварь как, вырастила такую няшу?
- "...ежевые руковицы"
- интересно какой бы тёщей была?
Но я бы на твоём месте заделал бы ещё...
Без тебя отомстили уже...
```
